政府想靠搞區選嚟用民意去止暴制亂就落錯注

笑死人，如果政府預計到輸成咁，根本無可能會搞區選，中央都唔會俾佢搞嚟出醜
佢搞得，就只會係預料建制一定贏，最少係六四咁贏，甚至民意倒戈，可以贏更多
但結果係齋計票數，我地都佔咗六成，計議席嘅佢更加輸到差啲滅門
惟一解釋就係政府完全錯估民意，但佢本身應該係有最多人力同資源去評估民意，好可能係佢樓下全部刷鞋仔，無人講真話

而最大問題係政府仲好可能之前隱瞞埋中共，將民意倒轉嚟講，今次無得再呃，我真心唔知林鄭可以點解釋

幫佢諗埋仲有沉默400萬冇得投票

睇埋1至17歲佢咪輸得仲撚金

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

懷疑D沉默大多數一晚死晒

點會覺得一定贏, 大細田 老鼠成都明顯吹風輸
我估係諗住輸少少,諗住大三罷阻到好多人返工 民意會轉嘛
輸到咁真係唔知點兜

其實轉比例代表制睇，建制並唔係輸到貼地…
意思係如果keep住依家嘅民意，立法會選舉建制依然會好多人當選，加埋功能組別，議會可能都係建制話事。

開心一兩日好啦，推返起啲行動。

大細田同老鼠成算係建制中最清醒講真
依家班建制已經無個正常人，全部騎騎尼尼
國之將亡，就係個政府有一大班垃圾官員

我地有六成票已經好多
上屆區議會係得四成票
再加埋區議會嘅地區工作，之後立法會係對我地有更大優勢
但我地目標唔係立法會，係五大訴求，今次嘅公投結束一定要好好利用
我估計政府好有可能開獨立調查委員會查警暴

預左輸俾你下火
但我地都估唔到贏咁多

政府=狗.佢地用毅進制統計民意,點會計到個真實結果出黎

未贏架

未點完先講 提下大家今次區選有咩意義同代價

原來沉默大多數都係黃

政府識俾你下火就唔會搞到咁啦
所以依啲高級陰謀論係無可能